覺唔覺連登仔十個有八個用牛牛, 冇資格同人講自己係香港人

用得牛牛心照自己咩料啦
無得扮唔知牛牛中資
就話咩無錢, 咩個app好用

覺唔覺用牛牛既冇資格話自己係香港人

牛牛黃架！

傻左？
牛牛台講牛牛壞話

牛牛個logo好黃

依家好多股票賭群都係90%用緊支牛

仲要係好撚多錢個班

所以咪話十個有八個

藍嘅點會搵知名黃圈youtuber合作 富途牛牛一定係暗黃

叫開支牛喎

係lo
水都係飲東江水之麻

屌你老母！得八個咁少？
d人M記KFC咪又係照食

保守估計啦

堅持唔用

屌
仲要抽农夫山泉玩美團
好出奇！？？？
利申：只用ib/買美股

用緊Sofi

堅持唔用+1

用緊IB

無啦
個個話大陸股好賺做咩唔賺

垃圾
Firstrade 撚

本身都用緊牛牛，而家轉左用Firstrade

做得好

買股同用證券商係兩個概念喎

點會唔同呀

有咁多唔簡係都要簡支牛

多數班友話窮 無錢咪用

支牛狗都唔敢面對
我係中國人呀屌

大家都係中國人，冇得唔認
利申：冇用過

共享中國人榮譽

係咪得我覺得牛牛個app好撚核突好支那風格 睇見都唔開胃

大把支那連登仔讚好用好正bo

用開致富

Ft撚+1

投資唔好講顏色

投胎唔好講顏色

買股都唔係用緊嗰間公司服務

食藍店又得
買老共債券又得
用牛牛就唔得

除咗香港電視諗唔到有咩係賺

FT撚 可惜冇得4點開盤前

真 ib得唔得？
可惜ib唔係真離岸

FT離岸 我放咗大部份身家入去
同埋我成日day trade

Black lives matter

咪又係幫佢賺錢

食藍店用牛牛得呀
食黃店用牛牛就唔好周街講自己黃

牛牛咁低佣 賺唔到錢蝕住做
食撚窮佢 慳番既佣黎幫襯黃店

岩呀
食住m記美心
念力抗共

唔好盲反 雞翼餐真係好食

TSLA AAPL都奶共
買過佢地唔好話自己係香港人

黃藍係政見 好食係良知

新手，最近先開始睇有咩投資嘢，未用過任何相關app，唔用牛牛應該用咩？

買佢股票點幫佢賺

firstrade離岸

用緊IB果班唔出聲啫

拉.....唔好鬥黃
用牛牛都可以係黃
點解藍店轉黃接受到
手足用牛牛就唔得？

你真係唔識個喎

用支牛睇盤 再去第二度trade

起碼令到支牛有成本冇收入

唔該晒，我睇下點用先

堅持唔用 +1

唔會用，已unsubscribed 馬田

好簡單 追吓其他post

中資交税多過你

用牛牛 買NIO

輕輕放下正評

人地好用真係無計
你應該抄隻牛牛APP比我地用
到時咪比錢用黃牛囉

只用IB
牛牛淨係拎黎睇圖
平時係街都唔好意思開個牛牛出黎

係囉係囉
美心元氣M記果D夠好食啦

用支牛睇盤
人地咪知你睇咩股, 幫緊人做big data都唔知
賣你呢D data都fat fat la

支牛會唔會變黃?

用緊IB

me too

樓下個看更都多過你啦

係你話黃圈廢
咁無計啦

藍就藍啦
扮咩野

你條死分化撚